想問白票黨憎建制多d定泛民多d ?

花咁多時間狙擊泛民，不如狙擊下建制啦，諗方法搞到建制失幾席好過

自推

泛民囉

爭飯食

建制佢都話你聽佢都係想改變香港

本土係泛民分裂出黎
要計新仇舊恨點都係最近既泛民>建制
泛民捉鬼割本土勇武果陣咪又一樣大大力

對家個「再出發大聯盟」都識得統一戰線
連結次要敵人 打倒主要敵人
連之前佢地鬧係「曱甴王誠哥」、「暴徒校長段崇智」都拉入聯盟
我哋無空間再處理咩新仇舊恨
要統一戰線 對抗中共

建你老母制，捨得改口未

叫土共

唔屌泛民佢哋點樣搵飯食？
點樣呃attention

所以白兵咪日日出post

投白票的人 , 絕對是憎恨香港的人

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)